我黎sir法國關sir真係太弱智

我同佢智商既差距係幾何級咁上
差緊幾個維度
扮關sir反而影響返我黎sir聲譽

黎明卿 14-10-2018

Ok

黎sir

樓主好靚仔

好掛住你

吃我的星爆氣流斬廿二連擊吧!

樓主唔好再玩低汁遊戲好嗎?

好耐無見黎sir

岩牙
關蛇智商高你唔知幾多
又靚仔過你

又拎烏老師嚟搞事

失望🙍🏻‍♂️

龜老師 ok？ respect！

我雖然輕度弱智,但係我心地善良

respect

型到

龜sir

2條廢柴差唔多

黎sir幾時升職

收皮啦弱智樓主